到底當年梁國雄係講蝦毛定係哈蟆?

如題

無蝦

蝦蟆